拜登 284-214 特朗普

仲少票過林鄭，仲話民主國家喎

重點都唔係哩度，甚至唔係計票方法度，係聯合做世界啊，科技版政變。

我已经开始学普通话，写简体字了，你们也一起吧

咪撚再煩個數字啦，500票都冇撚用啦……

唔駛理

賠率撚死晒去邊